矮過165既唔該入一入黎

你班短人就咪出街阻住人

咁你幾多歲先出街？

靜啦短人

絲既話高汁

屌你

中槍？

笑死

你老母$120Q

好仆街

樓主165???

樓豬165
利申：識佢真人

對唔住囉

利申155絲

橙

pm

樓主166
岩岩過界

屌 呢啲野定左 我都唔想架喎
唔好咩都屌一餐喎

你咁撚高咪出街果陣好似跨欄咁跳過晒佢地law

駁唔到

矮都比人屌

想我點喎

樓主敗走lihkg

你d畫都好高汁

敗你老母佐助有沒咁高啊

樓主出唔到街所以係度上網笑人矮

樓主個樣太柒剩係識做鍵國派

樓主深潛

米八巨人sor

你老母120蚊Q啊

都叫食到女

[img]圖片網址 [/img]咁高我都唔想
樓主肥柒毒

樓主真人個頭好7

擇界

樓豬是咪一出世就165

柒毒收皮

收聲啦你

樓主出黎刷存在感

pokemon達人

你講乜尻

樓主都唔係好高

利申識樓主

唔睇post就咪撚嘈啦
衝出黎柒

短人就沒存在感啦

我同迷你豆豆講咋成班都on99

好彩而家沒得派腸 激氣

高過你條速殺啦
利申：識樓主.平時佢短到可以係我褲浪行過

你個頭咁柒冇撚出聲啦

速你老母

屌你老母死肥仔收聲啦

Sorly lor

失禮

樓主166

有沒人想要樓主fb
利申：佢柒毒

咪扮熟啦柒毒

識樓主真人
佢個頭成碌賓州咁
好撚柒

過米8

呢個真

又多個短人唔服氣
咪撚出街啦矮撚

清

靜啦下體人

岩岩食完飯行出街又撞到幾個短人
阻住地球轉

樓主咁撚高有女未
聽講你A0
d女嫌你個頭似碌柒唔理你?

又一個中槍 ？

聽講你比人厹

短人你咁短有沒女望到你
拍去班女到有沒比人笑

你咁毒 入商場撞正消毒點算?

槍口一致對外OK?

駁唔刀
厹有沒比條女尋仇

你識親D女都爍巨人?
sorry
你邊會識到女

打好d字先啦厹
有女都唔關你事啦柒

你有

匿係屋企打J啦短人

ok 暫時放低私人恩怨

邊有人幫矮撚架柒
咁矮就匿係屋企啦

乜女仔得161都有錯咩

肥柒毒就死柒開啦
攞高度打飛機
學下點gel頭先啦撚頭

冇錯 完美身高 樓豬on9唔洗理佢
Pm me ok?

pm me

厹

死厹咁短就咪搞住人啦

你老母120蚊Q

你又有咩可以攞出黎啊 鬥短？

又矮撚又厹 死撚咗佢算啦

關你撚事咩下體人
揾個膠袋粒實自己啦 臭撚到人啊

靜啦肥仔
槍口一致對外ok?

D CD-ROM一攞到帳就嘈柒柒真係好撚煩
鬥你老母一日比人屌幾多鑊啊

咁黑人僧小心報應下面縮到得1.64

駁唔刀
Ching ho ball

Km

令仔我法國你好串
槍口一致對外先ok?

小學畢業未?

係囉 我都想問樓主
利申180

我石頭爆出黎就米八
所以我都唔知

點解要係165？
樓主係咪166

收皮啦短人
個槍口隊撚住你個頭啊

短人就做番地底泥啦
人又沒錢又沒高度都沒
點解你仲未死

靜啦柒毒
又肥又柒都敢出黎狙人

一間就狙埋你個柒毒
扮佐助扮高

158
利申：唔出街

唔明你自信邊度黎
又肥又柒又毒都敢出黎狙人

收聲啦鍵國派

你條撚樣梗係166

我都唔明d短人邊度黎自信行出街
仲聲大夾惡 匿係屋企打飛機啦

米8

你撚有米8咩下體人

碌齡贏到未啊米6肥仔

今日逐一擊破左唔少短人
不錯不錯

我就過165嘅
同埋我碌齡高手黎
贏左好多次啦

166死好命

屌咪撚回由得樓主個on9仔單機啦

真係贏好多次？

屠柒左你幾多次呀
聽講你打過連續4個0分

咪撚扮熟
利申：聽人講你成日輸保齡

不如講番樓主個頭先

清食唔食雞煲
騎劫過主啦

都係啫番樓主算啦

癬家放低私人恩怨先啦
狙撚埋樓主個柒頭先

樓主個頭嘅示意圖

樓豬係咪人生得番身高可以自high

利申：身高165

我識樓主 164cm

全部短人扮熟過主啦

樓主憨尻尻開po比人啫

你老母係呢度比人屌左幾多次

應該少過你條傻閪比人啫
過165都幫你唔到

你又上水比人狙啊
縮番入地核啦短狗

sor囉

收聲啦柒毒
又刷存在感

樓主點解要set個甘矮既數呀？

得166呀

樓主老母未夠165 做雞生你出嚟 你老母唔做雞邊會搵到咁好遺傳基因 多謝你老母啦樓主

咁你又橙既 你老母又辛辛苦苦做雞
周圍比人屌都生唔齊165比你

上天有時係公平嘅！！！！
可能你高過165但係性格咁撚樣。你200都無撚用啦

樓主比人屌到落地核
橙

樓主已深潛

弊在有D短人明知自己短都咁撚樣性格呢
講緊你啊柒